# Final Project

Создан pipeline проекта. 
Присутствуют некоторые проверки (типа наличия колонок, пустоты датафрейма после дропов). 
Выполняются необходимые преобразования типа заполнения пропусков,кодирование, шкалирование и feature_selection. 
Используется grid_search для поиска оптимальных параметров. 
Модель сохраняется в models.

**Запустить:**
src/model/train.py 

